[英文撚] 同事放假，聽日先返既英文點講

He's off today, will be back tomorrow

Angel fon ga

正確答案無誤

笑左。有冇條片 想笑多次

痴撚線公司！

He's on PTO and will be back tomorrow.

笑死